Title: Unsere Hochzeitseinladungen fand ich ja schon super aber...
Date: 2012-06-08 08:17
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, savestheday, wedding
Slug: unsere-hochzeitseinladungen-fand-ich-ja-schon-super-aber

![580106_766015033073_50203419_34193243_1910809581_n]({static}/images/580106_766015033073_50203419_34193243_1910809581_n.jpg)

Unsere Hochzeitseinladungen fand ich ja schon super...aber ein wenig bin
ich schon traurig das mir
[das](https://www.facebook.com/savesthedayband/posts/363929627006528)
hier nicht eingefallen ist: Ein Hochzeits-Ripoff von dem Saves The Day
Album-Cover "Through Being Cool". Eins der wichtigsten Alben meiner
Jugend. Hier das Original:

![tumblr_ln8ke7dqbo1qamo7fo1_500]({static}/images/tumblr_ln8ke7dqbo1qamo7fo1_500.jpg)

